【教主】有冇T.M.Revolution同好！？

講下大家鍾意教主咩歌

我最鍾意係

Hot limit

經典中經典

FLAGS 嗰啲長音又係令人耳朵懷孕

推

震音～～～～～～～～

Meteor

幾時先有新歌

唔會要等到東離劍遊紀第2季掛

Gundam seed

fatc

Invoke

好想3號4號去武道館睇live但係唔得閒

最仲意呢首
out of orbit - triple ZERO

最近在不斷Loop

freedom出動

同中川翔子合唱既空色デイズ
覺得教主唱得好聽過原唱

おまけ

西川唱國歌都唱得好熱血

不得了 國歌都咁癲

櫈櫈登登登櫈登櫈

梗係HOT LIMIT 啦

革命機個首 同埋gundam seed兩代